罐雀巢入面加左料

有冇雀巢大師講下啲白色野咩來

煙灰

屎水

講緊屎水上面啲白色野

奶凝固物

都有諗過，不過不嬲買開凍嘅都無呢個情況

太凍咪會咁

係汽水機買，講凍嘅話四季都1樣咁凍

蟲蛋

香港朝早凍過汽水機

空投有加乘

倒出來睇

精

米青囉，九屎垃圾都放上黎！fb？

Yeji日日餵我食

20罐都有一罐有

我之前都試過 太恐怖無飲到